（風水）2019豬年同非洲豬瘟有冇關係

一定有啦

己亥年濕氣重，可能會有新 SARS